破產問題［求高人解答]

小弟有啲關於破產既問題想有經驗既巴打可以幫到我

破產令有咩情況會唔批 我拎最後萬幾蚊出黎搞破產 如果唔批我會好絕望

申請破產洗唔洗好詳細交代每筆款項既用途 其實每次貸款翻黎既錢都係用黎數蓋數 咁當然都有啲自用成份 總共銀行1條 e仔3條 x民2條

e仔 同x民會唔會收到破產通知後上門騷擾屋企人

係咪可以搵律師代為出庭

假設我冇考慮過買樓同有關商業既有關工作 4年後對我有咩大影響

最後 申請破產個萬幾蚊可唔可以問財務公司借 借完即破產會唔會有條例可以告我

破產個4年可以做咩唔可以做咩 基本上我都熟讀哂 當然味去到末路我都唔會作出最後決定 希望有巴打可以解答到我

最後, 有咩唔明打去律師樓問....唔洗錢!

唔該巴打

加油呀巴打

多口一問，點解要破產？

連燈有愛

我自己都唔想行到呢一步 但係我而家份糧唔食唔住先啱啱好夠還咁多條數 可能破產4年自己仲唔洗咁大壓力同埋更加快搞掂啲負債

介唔介意講下個銀碼

1,302,289